除咗窮人，矮嘅都唔好生仔

可愛

但我一拳一件

1

矮仔練大隻又柒，乜都做唔到咁

生得矮真係唔好練大隻，仲7過瘦

可以生女

仲未有窮_ _ _ 正_ _

依家d女都越嚟越高

老婆仔女無安全感。
諗到出事果陣比人一拳ko,真是唔知走好定救好?
矮仔毒撚有無信心打勝蝻和蝗?

樣衰都係阿唔該